\item {\bf Carga horaria de dedicación al proyecto} el valor que posea
      ``Carga horaria de dedicación al proyecto'' será un factor que influirá de
      manera positiva en la productividad del alumno.
   \begin{itemize}
      \item {\bf Trabajo ({\tt tipo: Flujo})} acá la el porcentaje va a ser uno de
      los factores críticos para determinar si la prorroga se da o no.
   \end{itemize}
